今晚8點我地一定要去返IFC

D中資公司用晒quota 派晒旗仔先得個少少人
目的都係為左影張相俾5毛推返上大陸俾D大陸人睇

我地用返一樣既background (IFC中庭)
入夜開電話電筒
做到一個相似但肯定分到係唔同時間既影像
先可以比較下邊一方先係真正民意
仲可以食住佢地個plan 打蛇隨棍上
唔覺意想傳下晝ifc紅旗相，變成傳我地夜晚ifc燭光榮光相
上面班5毛水洗都唔清

一定要返IFC

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

去

push

會出嚟嘅幫手推

會唔會整返幅圖方便share

支持

推唔到, p仔一個
去啊

揀近放工時間會唔會好d ifc應該係返工場

平時唔係返工放工ifc邊會有人

睇各位意見
今晚入IFC 提早迎中秋

915

咩時間好？

去囉

IFC see you

出張poster fb易d傳

又話時代廣場

gogogo

tg話7點

仆你個街...好高質呀!!!!!!!

回錯POST....

今晚見

要推！

我哋要示範下點樣企爆IFC

又話時代

7點！放工啱啱好

不如早啲，ok? 6:30?

早d啦

聽講今晚8點apple先擺iphone11出嚟但係

推
IFC要人呀

推呀

6:30 - 8:00
完場參觀新iphone

八點太夜放工等太耐

7點啦

睇各位意見
個人意見 八點可以等其他區手足入到ifc
今晚入IFC 提早迎中秋

光復香港

Tui

7-8 啱啱好

831

中環人

Dllm踩到上心口
1900唱到迫爆中庭
陣間見

Push

IFC見

記得拉返美國旗英國旗，五大訴求banner, 一陣d 五毛照影相當自己話好多人撐中

推 要多人到包圍埋個ifc

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

Tui bao kui

藍絲谷呼籲緊聽日又搞事

唔介意大家聽日可以出去曬馬

不如叫連字改標題，改去7點

幫推 7:00啦

中午明明1點2左右到 啲中資已經走左好多

變左香港營

今日臨時踩場 都唔少人 聽日lunch time ifc 自發多一次 迫爆佢

好

不如叫連仔改標題，改去7點

係咪約實

7定8？
收工黎唱歌

搞商場好似唔係咁好？

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

要返元朗唱
大家唱埋我嗰份

推啊

有無人可以一齊留言洗佢地版

叫咗連仔改標題未呀？屌

次次喺office坐到生菇先等到遮打集會開始
今次仲咁近，早啲啦pls

唔好搞IFC啦

推 今晚8點IFC見

開多次個post改時間，唔好推呢個

冇錯，DLLM成撚日有班廢撚話唔好去唔好幫人充人數onL9，對家做呢啲係唔理人數，只要做得成佢就可以話香港民眾自發上街歌唱祖國。去就係要沖散班垃圾唔好俾佢哋做文宣。

ifc見

推上去

一定要 用佢地嘅plan打返佢地

推撚爆佢

7點啊

推！

7點

算啦

我地都要有自己既旗

推，推到企爆ifc

今晚青衣都有

7點呀

收工人士快個閃

願榮光歸香港

A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲響透
建自由 光輝香港

B
在晚星 墜落徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣智慧 也永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

8點定7點

不推文回覆
7點

諗得過

推！！

青衣都有呀 今晚9點 青衣友

嗰場大龍鳳夠佢地打一排飛機 如果真係去一定要有明顯區分兩者嘅嘢，唔係俾人用嚟當再有人到ifc集氣愛國就真係得啖笑，同埋小心俾人攞角度影相，最好就全方位俾佢地入唔到喇

青衣友入［今晚到我地青衣友聚埋一齊］

請善用起底功能

老老實實 7點先岩岩放工 有難度
7點集氣 8點唱啦

.

幾點收工就幾點去啦.

See you!!!

緊急！！！同我入嚟一齊為前線消防打氣！！！

消防員請入！

利申 ：5:30 過去等你地

屌

屌佢老母

到時見

屌佢老母，咁L樣叫數千，仲要話自己香港市民，食屎啦

有人話七點

幫手好快咁整咗幅文宣

七點趕不切

又8點又7點
即係幾點啊

8點times 7點Ifc?

時代

已FC可靠消息
IFC APPLE今晚七點有新iPhone偷跑
執輸行頭，慘過敗家
利申：自用，炒機撚死全家

唱美國國歌啦

See u all at IFC

Pish

七點定八點啊依家？

P

7:00

呢個po都係